Elon Musk同聖母係咪比人棒得太高

怕神化後又打回原形

係 大家千祈唔好買Tsla同ark

你說得對

巴菲特以前都比人叫股神

一年後會比連登仔話係狗 8婆

所以大部分散戶都做唔到專業投資者。升就話信仰，契媽，跌就話俾返d錢我 唔玩啦。升市就叫人all in, strong hold. 冇視風險，跌市就震過貓王 唔願意止蝕。長期徘徊係情緒主導既循環

連登仔信奉高買低賣
日日創新高就當人神咁拜
第二日跌少少就放晒鬧人臭雞

而家都係

閪女人

佢隻巴群妹到而家